有冇人覺得舊iPhone既減價一啲都唔吸引

唔會

7plus應該減到同小米同價

而家apple store個價係咪已經更新左？

無錢學乜人用iPhone

死窮撚

用開an機一定唔覺得個價吸引

on9

覺得舊iPhone既減價唔吸引就一定係窮？

舊既唔吸引所以決定買8仔或者X得唔撚得啊

講開又講通常啲窮撚最識扮闊佬，所以先咁撚窮

你係咪其中一個

iphone6s 64gb 6388
iphone7 無64gb
iphone8 64gb 5988

到底係真係無減價定係你盲撚左